hi 淡友 (514)

熊！熊！哈！

day trade 牛

小米買盤真係好惡

上左車未丫

跟布布7位數上車入牛

唔買果日就回 買就升到hihi

追左, 逢低加 call

晴巴

成功賭中地產股 call,個幾星期前提過有機會唔加

岩 布布話收貨即入市啦

另一個晴巴

第二個晴巴?

afraid mud spring

布布準到
一話補完就升
跟足又執幾格

逢高加沽！
熊！哈！
熊！熊！哈！

天晴巴早晨

布神準到

100 點食得

係囉 第二個晴巴嚟？ 我起初以為改咗名

頭先補裂口我都入左800萬股牛，加注stop loss 用26680

舊個注唔穿262，繼續持有

26800 頂實你！

救命呀
個個損友引我入市
我就黎DEL埋個TG架啦

上年大牛市個個跟佢買
強勢股個post就係佢既

入市啦

係，之前跟強勢股我係正數，但玩左牛熊後，哇

你一入又要夾，不了

頭先想加牛但冇cash

小弟今年先新黎, 未聽過大名
你好

入黎同大家玩下牛熊執格仔

為左等個signal, 我都遲左幾格先入

who ?

me2 遲左50點 好柒

NO呀
堅持期結唔入市

小米唔好沽, 有貨一係走一係入call
沽完有排你坐

加得牛未

無錯
次次期結都奶野

入啦 入完就會跌

熊軍準備全面進場

你又唔識

今日收市前會走 豬15k

加熊啦 又唔追post

同最低位比入遲三格

人地加左好L耐 你而家先黎問

oj

我4格

我唔會俾機會大戶夾我 (今個月)

最緊要係上到

跟左

咁就趁而家低位買啦

中伏 追左牛添 坐下先

奶清同船，錢如噴泉

最後上車機會

蟹恩大佬

攞命 月結

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

高手如雲

我都豬死左美女

加注既爸打們小心，stop loss set近D

架船吉架
邊有錢噴

晴巴你係咪舊登果個晴巴 幾年前係舊登跟過你玩強勢股

琴晚訓左MISS左

一注贏緊 一注坐兩格

今日倒跌 熊軍天下

再排緊牛

排緊HSI牛?

晴巴都入黎
就黎成個台啲名人都入哂黎

你睇今日去到幾多

留cash買牛好過

厄運 滅頂之災 清洗我長倉

出針大陽追都仆街 好燈

Set定十格止虧

追牛倒輸2k

今次堅上

好似無力升
26770 -3 試試佢

又燈

呢10日都搵唔到位入市

成交300億，目測ok

你又奶野 can you stop奶野 控制好注碼啦

上呀

收左咁多負評
個人真係成熟左
咁要就再收多d

我有LIKE到晴巴fb page

等期結完算

似入唔到
等１個鐘後見超賣訊號就反手熊

咪係 唔玩西米

求傳送門 想學野

我聞位即市三角形既味道

你琴日都

我都係 啟蒙老師

我覺得星期一一齊買上黎既，回下其實唔怕，最怕高J巴打們叫春

已經窮到玩A$1 set40點止

我無變過
只係我ON9既形象太深入民心姐
由始至終, 我都未忘初心, 一直係咁認真

唔入熊正傻仔

分鐘圖又現神秘三角

上證唔得，今日隨時已見DH

9:20打咗我啲對沖熊，但我冇走到牛，而家坐緊豬緊錢，叫唔叫得春

唔怕 想佢回多少少 將profit 壓上去當賭錢

老美助攻都冇用

呢句望落冇咩燈味

高j左 29x +1, 19k又矛曬。。。
又交學費

升多廿點比我啦

好似真話

不安

打完即回係最慘

一齊交

減番少少磅先，未有勢，已為做到補裂口再衝DH

今日先高追

算啦，鬼叫自己貪心，坐吓囉

真係冇乜力

今日買牛買熊都夾到仆街

叫左你咪賭錢

跟我吉倉咪唔洗夾囉

唔好咁諗啦
我會自我感覺良好

前幾日既牛坐定定咪無事
又或者高位走牛低位再入都食到10格

止左好倉

天晴巴都入咗嚟

我都吉倉

唔係最新料啦

好唔對路

跌啦求下你

岩岩跟左你補貨

不如一齊入場啦

白老大, 納DEE 好痛

熊熊哈

16

有古怪,個勢似下行

熊仔fat fat中

又手多輸三格，想斬手

唔係反手 我都有入

損友

補咗裂口無計

仲係咪熊市 咩世界黎呢個

大棍..

give me five

就就穿DL，今日勢不在

跟布布7位數上車入牛 逢低必call

上證

26666

明明大利好都可以咁

爆即市1min三角買左近熊

外賣仔又碌番落去.

轉燈轉燈

bb闊咗 走人先

都係個句, 有棍先追

Cls真係大户玩曬

牛全走？

熊熊路！

好彩走得快

老婆巴個倉宜家咩環境

熊熊哈！

係

又豬

今日白做 仲要輸返一百蚊

燈都轉埋

蝕三點唔敢SH

我頭先見到D野，加個注牛有得執幾格，真係好彩

好彩嚴守止蝕 又free

到了

我有提你地 上證唔得，減磅。咁都輸

唉，美女升咁多，死港女竟然倒跌

屌 最高走唔到變平手走

琴日d升幅去晒邊?

加果注蝕幾格走左
今日係唔係已轉勢

如果早尋日就轉哂倉, 咁真係可能係淡

加注牛蝕三格走人

高J call 執幾百蚊食M記加大

咁做唔做淡淡

呢d野睇圖都無咩用, 瀨過野就知驚

D公仔無5隻手指既

跟咗 不過都要豬開嗰位唔靚

你提完即走 執返身彩

高水 50，好撚仆街期貨

你講完我入左熊，多謝布神

好彩走得快，咪輸鳩哂

好彩走得快唔係心理打擊實好大

清左倉
過左G20再玩
Total羊左十格左右

點解你成日唔教我買

入牛機會
吽！吽！吽！

睇圖唔對路, 好彩早幾分鐘斬哂牛反手

準備反手牛了

大户做市

隻外賣仔真係爛泥尼，PUT佢老味得唔得?
但又驚佢神經刀升一棍，因為50蚊都企得幾硬

一樣
就係因為個位唔靚
一買完係有得賺 但嫌少唔賺
變左要蝕幾格走

佢唔會輸

今日咩日子

有膽

跟布布7位數上車入牛！ 補完裂口入牛！

支持位幾多?

水位唔多

即日熊市 追熊

想直接補裂口

我頭先800萬股，如果輸100點，會係8皮

有無機會壓低再加好倉

個個淨係識跟跟跟, 唔對路都死坐

返返BB頂

唉。。。。。好在有你

好彩跟布神轉身轉得快 救我一命

走左，執少少，謝布神

咁我自己預左最多坐到冇晒今日profits 既 冇怪你喎

26650平-1
補返我比美女強姦既心

牛得

700 布布一走call free fall

轉身慢 平手走 唔洗輸 追番數都滿足

岩岩 26770 -3 已食
而家反手 +3

想入牛有位入啦

開高200幾倒跌
後悔冇走 要坐

師傅又中

屌 牛軍太high出哂事

你

上證又轉燈，爺閪

納沽左一注

熊熊哈!

700升太多啦，分明夾淡

愈跌愈高水

差不多牛得

要結算，錢黎架

牛左

跟!

勁假

布神咩位可以入牛？

有咩問題?
通道底博彈??

晴巴都牛左?

唔明點解仲要俾佢跌咁多

我暫時睇唔到有勢，唔會加注

晴巴，跟

點解唔食好倉而要壓低加好倉？

爽，今日小試牛刀失敗
晏啲再試佢

262 止個啲仲係度？

依2日吉倉算

上証入水

今日個勢仲係尋緊底

個交易量大左好多

11 點如冇大 V ,都應該係向下玩落去

應該咩位止

大家諗嘢要從多方面角度思考， 特別係從大戶角度

點解期結會跌
點解會高水
大戶依幾日轉左咩倉
平均價係幾多
G20會點演繹

照舊問下,山底追熊的朋友

你去番煮你既牛扒啦屌

今日冇底

目測266守緊

街市威靈頓黃牛扒

通道向下開口 呃9人

問題係唔識睇佢大概轉左咩倉

係咪企返267 可以重注牛？

大戶轉好定淡倉呢

你自己決定，stop loss用26923就得

今日每一刻博佢v彈既都輸晒
未上返26650都唔好博反彈住

守到先講

唔係248？

Qq大力d落

布布好犀利呀

期指大高水

應該要用free fall大棍打穿佢
一去無回頭

大戶話 想捉路冇咁易

期大高水點解讀

穿通道好走 唔穿就貼通道底+

超賣哂都未升
依家可以平手減d

期結日，睇下個月期呀

呢條下降通道黎架嘛

266好淡攻防戰

期下月都係高水

上證加油

qq 守唔住ga la

熊熊哈！

淡友大大力

因為班友仔買牛 咪要跌
但又要挾期指 轉倉
利申 9up

布神！如果跌穿25630唔係要打哂D牛再反手咩？見得返就唔係假突破？

好想266位到出入偷幾格食

想問你用咩apps睇圖，除左富圖牛牛以外呢

牛軍太high受到懲罰

頂住呀

熊日!

一陣一棍你就gg

yes 奈奈快d買

似就爆邊

期仲係KEEP到高水

今日既牛熊係跟本月期定下月期走？。？

上證上港股都唔上
一陣上證跌
港股仲唔gg

NO, 我繼續吉倉呀

似牛得

我睇下月

想問下26923點定

13格熊已食, 266橫行緊好大機會想用呢個位搵黎做支持

散戶挾緊大戶倉
大戶縮profit
so sad

有冇圓底

9up

針完陽燭想+1 諗起今朝不了靠邊站

本身追淨5K
依家又變28k

ho ball

醒左

今日DH
其實今日黎講26904 都得

291Qq熊無食到到 倒蝕幾十格
坐到下個月好冇

d 700 蟹put 走緊d先 睇定先再入

仲蟹?幾錢入

上證一棍港股都無反應
都可以肯定今日dh已見

老了，成日轉身會腰骨痛
渣實小注牛 坐定過期結算

即市係唔係築緊圓底？

又抄我功課

咩事黎?岩岩傾完個電話,回返成2,3十點

係咩
無睇到唔好意思

300左右入

要上番26680先叫穩

宜家醒左, 唔係老闆call meeting, 我盡量推哂去4點後

追得牛 補晒裂口依家低位入牛冇得輸

但dl係咪會再試我就唔敢講
布神點睇

如果回番琴晚265點睇

58032痴左線啊
想牛都唔好買

冇信號話見左

搶貴曬

穿晒bb頂回係正常 牛熊緊係低位入牛高位入熊 依家唔入等幾時？

支持 牛氣沖天！！

唔跟價

已經唔識分你幾時真幾時假

跟

暫時既DH囉

今晚再講，依家港股時間，專心d

布布好好人

好想揀邊買 但要忍手 未有方向

L dog market today

算數
今日收手
下星期一先玩

依家升緊幾格
睇埋枝１分鐘陰燭 食唔到就走

撚狗市，輸左一百蚊，無得食老麥加大

我覺得去到265先跌完
利申吉倉

食一格算 撚狗日

今日幾次操作都信心不足 比人豬錢

轉身慢D都奶野
屌你美股升600，大戶就同你跌
好彩夠貼市

大戶

岩岩佢都話要追熊,證明佢講緊真話

忍忍手先，唔敢亂做

B浪咪即刻調整反彈浪囉
同熊市無沖突架

正啊發達機會

追返一舊水先

天晴爸 而家入58051 適合？

今日高追牛豬錢

妹黎妹去好睇咩?

唔玩啦，我落街買野。都唔好玩既
依家做緊結算價

短底出左但唔升
我暫時無貨
今日勢向下

支持 我對大sir堅信不移

追牛搭極熊再控制注碼，係幾好選擇

落街買樓?

唔洗理佢啦 總有啲人凡事都睇唔過眼

同意，要穿27000，仲要企到一星期，我先會當B

即日0.382都彈唔到

14077隻Q PUT船CHOK到

補完裂口 跟布布7位數上車入牛

師父今日又中

不過今日真係唔好操作太多

轉燈

你呢啲人究竟想點？轉個名又鳩up

彈唔起 你睇似唔似為左做期結價壓低？ 定keep住向下？

好想食左個2格佢 係咁味好煩

睇下可以玩死幾多人囉 等大家都傾家盪產

尋底中

癬家抖番日吧啦

等放飯棍

我出左去一田買野

一田早排有優惠勁多人

買壽司

係一田買牛熊

有虫

依家我剩係玩day trade
上到267 又見到訊號 就熊得

肝吸蟲

揀返舊靚扒返屋企食啦，洋咁多

布神
岩呀去濕下平開心下仲好

和牛自己煎 幾百蚊貨仔

贏返啦贏返啦

布神甚麼也不怕

港鐵狠狠地插落去啦

召喚蚊蚊蚊

試緊通道頂

似有返D起色~~爬既上去

人地先前先耳仔發炎

引熊， 入定call先

幫你配個圖

升穿啦
GO GO GO

假穿唔計

跌返咁多我山頂牛58032都係蟹唔夠十格，換馬先

想呃我入市, 然後夾9我
唔洗旨意

+1 完就坐定, 唔好手多多

呢排賺得太多 想俾人賺下都唔得

其實大戶今日純粹撚下大家

想走熊吉倉睇睇咩環境先, 始終今日期結要小心

無人接牛仔

點解奈奈唔見左！？發左達唔認人

悶撚到

兩邊都係到妹

佢嬲左我地啦

有冇人幫我check下圖爺咩倉

都係驚死冇入熊

潛左水

圖爺 認為係熊二

寧願賺少D ,吉倉保平安

通常你地買牛熊跌左幾多格就止蝕？

我又蝕錢

用格去衡量，多多都唔夠輸

睇係咩勢喎

斬左小米PUT

應該係睇個勢 唔對路咪斬倉 停一停 等位再入

吉倉

我開隻極限應該點止

晴巴仲係咪睇淡

納指 IG 一掂7000即刻沽佢老母

以後期結日唔入場

喂呀, 明明係你一直唔理我
明明係你發左達唔識人

15k痛死

我諗住唔玩真錢一排先

而家入市真係賭錢

今日都賺到

根本唔應該止蝕
我次次止完蝕都會番到自己個位
買得就應該對自己有信心,
止咩蝕姐

我都係，廢事留咁多蟹貨，留錢下星期大茶飯算

10手都無左3K
真係16蚊再沽尻佢

26800 頂死你

28蚊 m記加唔到大

今天都賺到

等睇你上黎賣身

睇埋午市 唔對路即走

用牛牛既巴打, 有無人係公司install個trading software落公司電腦?

唔上黎洗版
D朋友就問我做咩唔上連登
原來我存在感咁低

70手100格 痛到傻

你再講就假b都夾到變真b
又唔覆我notification

比我賣左落火坑

假設會番番去你原本個位
咩位止都好只要佢落一格你又買番你已經蝕少左果格
仲未計佢平左你會買多左
一升番仲可能有賺

邊到有notification

巴打，止賺通常點set
1比2 止蝕？

轉眼變成綠燈

一棍

一到夜晚就想止蝕訓覺

哩下陰濕

但我最後都係跟住感覺走

發現自己成日睇升就唔買跌
今朝930出晒信號叫你沽 但就等到跌左百幾點先買牛 點知仲要跌 輸鳩晒

可唔可以揀火坑

屌同我一樣
完全醒唔起可以買跌

今日有錢去幫襯

paper倉先啦

不如我直接敲你門ok？

paper倉1000蚊美金本贏左十幾倍了
但真倉豬到仆街,我唔明分別係邊
都係跟同一張圖做野
係咪心態影響咁大

有野請教各位
點解恒指跌緊幾十點, 隻牛 58032 仲係升緊 15% ?

因為準備27000 依家放咪好傻豬

一係睇期指
二呢隻街貨應該重到爆 散戶自由民博擊 冇莊開價既

太多街貨

即係街客好有信心仲有得升 ?

佢吉，專心玩細價股

因為d人盲搶近牛 要買都買第隻

上日街貨都66.15
今日應該8成幾
散戶自由搏擊係咁上下

個莊要升就升跌就跌 無意義

係因為個莊分分鐘著左草，而家係得番d 傻散on99 咁自己開價

我自己睇macd kdj rsi

我諗分分鐘去到九成

點解日本妹咁硬?

小米put苦主依家點做好？？

有人話16蚊

我第一次聽個莊可以著草

外圍其實無野
今日期結大哂

打扙啦
世界未日

牛熊同窩輪街貨量>50%個莊就會著草

點解唔得？
莊同發行商係兩個角色黎

係因為自然有街客 bid/ask ?
咁假設街貨真係>50% , 但無人 bid/ask , 個莊都有機會唔出手 ?

唔係大上大落咪ok
一大上大落要人踩人既時候個莊咪出番個正常價同你收或者睇住你班傻散死
反正個莊都係入黎對沖

金人同瑞字頭
爆大單邊時就會著草

今日斬

美團呢

好似係LIHKG quote你嗰個

識貨

逃生門已開

跟布布7位數上車入牛！一棍升穿270

港交所認為一隻牛熊/窩輪街貨量高過50%就有足夠流通性，個莊可以唔開價

其實只係100%街貨
即係莊無晒貨
自然係賣價到見唔到莊出價e.g.30m
但莊應該會有個買價30m
個莊回收夠貨就會再放過出去
而58032計返行使價應該只係值0.06
個莊應該掛左0.06買
只係俾散戶推高晒到0.07x
先見唔到莊出價

50蚊左右做左個底

布神大師，應該用咩方式去衡量？

支持位

其實100%先會唔出價
因為莊都無晒貨係手
個莊閪最多都係買賣價spread得好開
好少見未到100%就唔出價

佢心情好咪出，但係有權唔出

thanks !!
學到野了

me2
尋晚道指升600 點，以為港女實會升返少少，但完全唔係。。
我真係入世未深，應該睇耐少少先買

有時波動得太勁係會短暫唔開價
但全日都唔開價我就未見過
如果真係咁閪
唔會有人再買佢

明白 ! 有道理 !

下就可能爆一下邊再妹過

街貨高你都冇得怨啦

今日觀望就最好啦，期結一陣chok上chok落多多都唔夠輸

大戶咁辛苦托到上去穿埋阻力位 會唔會開淡倉咁on居 同埋琴日都幾多散戶資金入左淡倉

所以一見莊無出賣價
就千奇唔好買

下就小注/唔玩算, 唔洗煩, 未見有大signal都唔想亂黎, 輸錢容易賺錢難

死撚哂啦今朝

加put屌米

期結日下晝唔會爆邊，只會妹

矛曬錢
比心機打工

夾撚死

今日係睇下月期指？

【大師午間教路】
大師話如果大家承受唔到夾倉嘅風險，不如等埋G20峰會之後先做部置，但到時個位可能冇咁靚...
#港股 #沈振盈 #G20峰會 #料片面協議 #傾唔成
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

Yes

以後期結唔玩啦

1 min 圖似做底

睇向上點解唔雙開食兩家先？咁又冇咁夾..

升鬼底部，向下插

前日50好近家鄉止蝕左

我都諗緊點雙開最好
不如大家討論下雙開大法

新加左一波熊

我沒

我西米都沒 而家又彈 就死 冇左2/3

下月

DH 呀, 追 post 啦

其實師公同維尼會唔會係G20隻抽?

仲答

真係ABC巴先會答

嘩嘩, 原來我個 page 睇番幾個鐘之前既 post, 唔好意思 ar !

理論上唔會

一陣話唔出席😂😂😂又磨多一排

ABC巴係好人黎既

群抽 19國聯合抽中國

會互相親吻
之後正式宣佈進入大牛市時代

打柒維尼就好了

係升呀dlgh

都係個句, 君子報仇十件未晚

唔相次次師公都話同邊個邊個熱戀相愛
搵次打交喇屌

唔想

原來天晴巴琴晚係FB出post，今日上返水。

射了,THX

鏟grp

冇 tg ar

係咪升番上去

唔通轉燈

有好野益大家??

睇埋國家隊表現

向上夾

上

真係有group

求傳送門

聽就聽得多 從來沒我份

700好強 最後上車機會

tg group 好咩? 咪又係淪為一大堆不知明 rumors 傳黎傳去, 然後賭輸左玩追擊咁

都唔知有咩好 得閒咪上來睇下

Yes 都係line group好

我都唔明有咩好 係D大神用TG交流就話姐

好多人唔會明，俾料同交流嘅分別

年尾 gogogo

世事都被你看透了

死返上去啦

淡倉？
我比佢夾左成1500點

外賣再到50$我會賣鳩佢

ABC 你沽左？

又插番 點強法

我鳩up咋 我連佢地想傾咩話題都唔知

嘩
好大棍

一棍hit我止賺

好似WE7 group好啲

結算日 真係比狗玩

L dog

爺西轉燈
不妙

守唔到266就再見了

直落地獄

等陣有錢去食米線了

趺落去只係為左G20升更多

棍棍有力

仲有20手牛未走
26550入的

期指會唔會轉燈?

好想追熊

12月早就轉了

12月期轉左啦

我都係

我隻遠牛愈跌愈有資金流入 仲以為無人玩

係喎屌

忍, 規矩!

屌大棍 撚狗呃9哂

自插

勇闖day low

垃圾爺閪助攻

65559

又要講多次, 究竟呢個劇本要玩幾多次, 大戶你唔悶, 我都悶

又跌翻 痴線

留意番DL

雖然係跌
不過係收陽爉

似未見底？

痴線跌100
屌

趺番去琴日 01:01:00 果下世紀大棒 前個位

守住就冇事

咁大支陰燭

追返晒上個post

我重新post一次我嘅操作
(全部係即日實時連登報左倉的)

262-279
278-245
250-262 (當時有講上望268-278)

咁耐以黎冇報錯過倉蝕錢
冇試過馬後炮
亦冇講過股災底部會係幾多點
條友話我講過10000點係明屈

佢話我潛水係事實
但原因唔係因為睇錯市，根本冇錯過
係因為我打算淨係報大浪長倉，叫人唔好多手
短倉自私食，廢事d人跟入唔跟出/跟出唔跟入

我唔洗信徒唔洗盲撐，因為道理就係道理
冇錯過就係冇錯過，從不雙刀反手止蝕
一坐到尾

罰你留堂重讀書

有冇人出黎定下牛軍軍心 就黎坐唔定

多謝沒事巴
等下個長倉位

熊 熊 哈

我已經離左場, 得番倉底牛

L9 market

今日要穿50ma

坐唔定就走 唔走咁d傻散點上

圖爺入一球熊

唔好理d 傻仔

有人話你咩
利申信你 記得你果陣仲話每200 平一張

gchi

估唔到真係開口中

啊爺真係帶大家落地獄

呢棍26600打返落黎 , 走牛

睇嚟真係地獄見，睇短底264先

食個飯跌到咁
諗緊斬唔斬

沒事巴不嬲最有料

Cls 又想玩單日180 度轉身
吉倉中

我淨係記得你每升200食1張, 食頭幾張已經回哂本

早左走熊，搞到牛倉被夾，撚狗

睇左樓未???

睇返止兩個阻力26531/26412有無支持先

呢到d師兄真係好好人 講真贏輸係自己負責
至唔鐘意輸打贏要既人
咁叻就唔好入黎睇 自己做trade
咁你就唔駛怨人

熊軍

沒事巴解釋咁多做咩
依度係人都知你有料

都係執下格仔
頭先跌個波, 早走左熊, 食得7格
起碼今日無高追牛先

其實你都講左好多次唔好手多
跟沒事巴食美股大浪都賺唔少
唔洗理追擊你個班人
因為你真係準

65398咁就4倍啦
但試問又有邊個夠膽入

溫馨提示：支持位26230

今朝食左100點就訓過
依家轉燈添

到左262你會唔會揸

388真係硬到

可唔可以取消之前許嘅願
雖然我吉倉

咁到262再入牛

琴晚既升幅去晒邊到

會揸你碌鳩

去咗我個倉到

巴打大量 長玩長有
好唔好脾真係睇得出人贏唔贏到個市

沒事巴

每個讀者見到你篇文都會有唔同解讀
有 d 人睇短線
所以佢地望到個市大升就覺得你吹水

時間會證明一切

大户狗轉咩倉都仲未知

期結，升跌都係大戶話事

小米做乜鳩呀又 屌

穿265就出事架嘞

好勁

見住你250開8張大期，每200點食一張

又𠱓腸食，巴打

我係絲打

有咩問題

沒事巴 美女你依下暴升都係短彈 大方向冇變?

跌完唔彈
即係仲會跌

小米put係時候溝貨未?蟹緊30格...

失莖失莖

留意番，所有高水冇哂

完了吧如無意外

係咪大戶入緊淡倉
係咁-1

唔係，冇關係

put klm

奈奈今日好叻
無俾人夾

聽日仲有otc結算

期結係聽日嘛？ 咁快回唔撐到聽日先。。。

走左蟹put 轉左蟹call

可唔可以夾夾我

見悶市學下野先

單講HSI 其實玩IG CFD係咪好過牛熊?

有追post 都知沒事sir堅料
係間中d人輸錢輸到short 9左上黎亂吠

ABC巴, 回咁多你應該回番血

我 +1 左

好橙

高水107

睇下月

u cls

on9?

貢快 ＋1

如果追番條數我以後不玩衍生工具

没事巴

你d post 搞到d硬好嬲嬲豬咪追擊你

大把輸打贏要既人，諗唔到屈咩咪話馬後砲

唔洗理啦

坐緊 ar

ABC巴咩位+1？
BTW 琴日16k追返4k
而家差12k 繼續努力
多謝ABC巴鼓勵

大戶好似搞緊2018

今日洗唔洗跌咁多 高位跌到依家都400點 未彈過

左一巴又右一巴

尋日1am 爆升山頂位

鼓勵埋我ok?
+32% 一日-> -35%

咁痴線

Yes...每個人都會經歷

今個星期升左1000點，回400好過份？

聽日斬埋261牛都仲得

小米各位高手點睇?仲有機會升???

買完野
好彩有工人幫手拎
依家坐車番屋企

諗起尋日 話就結婚果位牛牛巴打
唔知佢今朝有冇走到

265其實好重要

布神, 請唔請多個工人

Call左 25119 24446 hsi 700 開始佛系

圖爺入熊挽救牛牛

做咩唔請司機

要唔要保鑣

布布持續睇好？

今個月仲係高水80痴線

完全唔撚明美團D買賣盤, 兩邊D名都係咁上下, 係咪唔同客?

這樣做對佢有什麼好處

收手啦 無方向仲賭

繼續小注熊

請女秘書

請唔請保姆

啊爺壞機

咁你都係搵奈奈啦

期結日要睇下月

做巿時間

我應徵OK?

我要見工

cfu話聽日係升

但你11月期平倉都要睇住11月先

排

係低位磨
彈都唔彈
應該一直尋底直到收市
震走班牛仔

要唔要請人含

呀爺都算賤，又壞機又fake news, 咩都出齊

好想put 1211

早知266唔放熊
都係吉倉算, 廢時比人撚

你老婆係你後面 佢好嬲

我果張係11月期，平倉價都係跟11月高水

11月期最後交易日已經冇意思, 仲睇黎做乜?

話左期結撚狗架啦 大家學識未

出街食飯兩部電話終於有用

今日結呀

要唔要人肉坐騎

你自已繼續打11月高水飛機啦咁

港股落地獄 d牛無啦無啦

人生贏家

自high 點解無人接貨

轉倉蝕80點子

咁妹法都有3格

收市多10格

準備爆一棍
向上向下？

請唔請洗廁所

開左隻 388 熊，難得230

奶清，叫你呀！

大家都睇呢個位 就唔準架啦

OK JJ都唔要～ 請我啦
我咩式都識嫁

唔講都唔知今朝裂口打穿左230.6阻力

我睇264 結

將今個浪既本抽起 放哂profit 一半係255牛同a50牛賭錢 再手持一張道指-1

俾面既,咪叫聲big big哥囉,唔俾面
叫你pat pat哥咋

唱晒歌話掛住你
都唔嚟見我
算點先

👇🏿

我識自己去廁所
唔咬人
可上手

反彈完？

DJI未見到signal -1 wor

美期好似唔識郁咁

fever

美期.jpg

恆牛 + 388PUT pair trade 我個對沖組合好怪

收到少少料

幫你奶手指

所以唔沽得，等陣恒指彈佢就夾爆

坐底傾兩句啦

腳指我奶，快講

今次同路 重put左388

點解唔put 700？

人走SIR 睇下? 無B浪?

intraday ...

因為我已經有

人走sir係咪有開page?

繼續向下帶埋港鐵落去

今朝你走call反手 15格 最高17格添

溝完388均價都係224 繼續等

布神700put均價幾多到？

26500就穿
穿左就熊得

me le d rubbish ng see better than see...

320 今朝走call反手入既

死落去

唔係啦
我睇你個十年post學到不少野

我尋日D貨都坐緊
你牛定call ?

今朝死頂266
而定死頂265

點解期指可以咁硬

有樓洗乜買

26501

唔好同錢作對
美團唔計

好似布神咁買多幾間收租，un un 腳

一早搵夠過世

切忌賭命

Sorry 大佬，我多嘴了

奈奈上啊

食兩格都走，我認我無膽

540 night market bottom, break it and last for 15 mins then confirm , else dun think p la ....

我係傻散

小米call留?

跌唔穿265

cowcow him

信你 allin

26500 +1左

14止賺走左好耐啦

穿

又有勇士衝入火場

以後唔手多啦

put唔put小米好?本身有貨

b未

每層都磨一磨先

未到心目中個位

呢度一穿好明顯要-1啦下嘛

原來許願池無遺棄奈奈
仲記得奈奈許嘅願

Put?

你又許左咩

-1左

265？263？

Ok

+200變-200 好勁

又想屌返落上升軌 ~260

期結都可以直插無水花

我想見230,可以嗎?

如果屌米直插無水花就好了

如果外賣仔直插無水花就好了

26500 都唔守
咁要去到 262